致黃屍的信: 中共倒台無好處，香港要自救應保共反中

特朗普治習總，中共先治支那人，一物治一物缺一不可。
中共係香港最後的保命符，黃屍不明此理只會斷送前程。

中共倒台，上億恨不得手撕港人飲港人血紅衛兵小粉紅佔港，斬至見骨，咬耳，穿肚。
魔警速龍擁槍自重為報復對黃屍大開殺戒，累積以來的獸慾得以發泄。
老解駐港驅散領事館宣怖一國一制港人無法外逃終生如藏民般不能離國。
這就是黃屍的攬炒目標?

所謂反共，不過係愛國不愛黨的大中華膠思想，以為無中共，中國人就會變良民，同以為無林鄭，黑警會變香港警察的左膠有何分別?
因為支那人與野獸無異才有中共，因為黑警獸性大發，林鄭才被逼成為林鄭。

香港要自救，
第一件事，應該保共反中，永續中共，一手讚賞中共，一手恥辱小粉紅，中國人。
第二件事，成為深化中國人與中共之間矛盾的角色，令中共為永續不得不兩害取其輕，先係香港出路。

國師又贏

發神經

中共自己反面在先，關市民撚事？

共產黨倒台，香港就獨立。
香港獨立之後，會處死中國恐怖分子，其爪牙亦會根據其所作所為處置。
中国人禁止入境、移民香港，除非誅滅過中國恐怖分子，可考慮酌情處理。
香港徵求美國及台灣協防，並喺一年內建立防衞軍抵擋北方嘅飢餓農民亂軍。
中国人只係中國恐怖分子嘅擋箭牌，要打當然一齊打。

on99

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

弱智 不推文

on9

膠都廢撚事俾

NMSL ma chai

UP 乜撚野

而家啲港奸一味標奇立異呃人支持

邊撚個寫㗎

共產黨倒台，黑警班武裝集團周街巡邏，請問點獨立?
定你想講班黑警其實心入邊好想獨立，中共一倒台就會幫黃絲同老解打?

5毛出沒注意

冇共產黨指揮，單靠香港警察冇得用市場去利誘商家支持自己，冇文宣機器去洗人腦，mon唔實資金同武器流動，又冇向國際施壓嘅借力位，未必take over到個局勢。

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report